《鐵甲奇俠4》羅拔唐尼確認回歸 將於2020年上映！

在漫威超級英雄宇宙中，鐵甲奇俠是最受影迷們歡迎的角色之一。時至今日距離《鐵甲奇俠3》電影2013年上映已有4年的時間，很多人都期待影片的續集能早日推出。不負眾望好消息來了，荷李活將拍《鐵甲奇俠4》，系列主演羅拔唐尼將會回歸，影片將於2020年上映，不過前後7年真空期確實有點長。

早前在第三部結束後，因為小羅伯特唐尼開出的片酬過高，加上漫威不想繼續拍攝第四部的意願，《鐵甲奇俠4》險些夭折。

不過近日有喜訊傳來，《鐵甲奇俠4》已經正式立項，而原本打算換掉主角的想法也被否決，羅拔唐尼確認回歸《鐵甲奇俠4》，而且黑寡婦也會在《鐵甲奇俠4》中有不小戲份。

據悉，《鐵甲奇俠4》將於明年開拍，預計2020年播出，當然了，具體消息還得等官方消息公佈，不過只要羅拔唐尼回歸，憑藉個人的號召力，《鐵甲奇俠4》再破十億票房輕輕鬆鬆。

《鐵甲奇俠4》演員表：

羅拔唐尼，桂莉芙柏德露，當卓度，佳皮雅斯，施嘉莉祖安遜

結婚

講extremis就正

尋日明珠930 ultron age個post有巴打講左係假

如果故事係講鐵甲俠既接班人都好

滿大人出黎未？

D甲都炸哂仲有咩可以講

復仇者聯盟二之前都炸哂，要整新甲難唔到佢

咁有錢 好快整得返

google iron man 4 都冇乜新聞

假架啵ching

搵eric kwok做仲好啦

lm

會講返第一集個伏筆就正

係咪勞根

唔係話搵個黑妹黎做新ironman架咩?
話要promote feminism同cultural diversity向white male dominionism挑戰架喎
班柒古錄左翼聖人liberals而架應該好撚失望

又binc

唔見外國大網有講

岩啊 符合荷里活用人準則

屌你老母有排啦
到時中國都收番香港啦 得番建國大業睇

Guy Pearce上集唔係收撚左皮咩